[突發] 伊拉克示威者攻入美國駐巴格達大使館 現場傳出槍聲及催淚煙

The U.S. embassy in Baghdad has been stormed by protesters reportedly shouting "death to America" following airstrikes by American forces in Iraq, it has been reported.

Iraqi officials told Sky News and Reuters that the U.S. Ambassador to Iraq had been evacuated from the compound along with other staff after protesters angered by the airstrikes on an Iran-backed militia broke into the embassy's grounds.

The New York Times further reported that some protesters were shouting "Death to America!" as they stormed the compound. There have been no casualties reported following the incident thus far.

A fire was started in the embassy's reception area, the Associated Press reported, adding that its reporter saw flames inside the diplomatic building's grounds.

Reuters and Sky News also reported the main entrance to the embassy compound was broken down, with Associated Press reporting the presence of tear gas and sounds of gunfire.

Iraqi Protesters Outside U.S. Embassy
Iraq's security forces try to keep protesters away from on of the gates of the U.S. embassy after they breached the outer wall of the diplomatic mission in Baghdad during an angry demonstration on December 31, 2019
AHMAD AL-RUBAYE/AFP VIA GETTY IMAGES

The Washington Post Beirut Bureau Chief Liz Sly tweeted that "hundreds of Kataib Hezbollah supporters" were surrounding the embassy, reporting that Iraqi forces guarding the area made "no attempt to stop them."

Newsweek has contacted the U.S. State Department for comment and confirmation but did not receive an immediate response.

The airstrikes on Sunday morning killed 25 people. The strikes followed the death of an American defense contractor in a rocket attack in Iraq.

Iran's state-run news agency reported that Foreign Ministry spokesperson Abbas Mosavi said the U.S. "must accept responsibility of the consequences of the illegal attacks."

Republican Congressman Calls Iran 'America's Clearest Enemy'READ MORE
American airstrikes in Syria and Iraq targeting the Kataib Hezbollah Shia militia group on Sunday were approved by President Donald Trump and levied against five facilities, the Pentagon said.

The Agence France-Presse news agency reported on Tuesday that the Iraqi government warned the airstrikes had put relations with the United States at risk.

At the time of writing, Trump has not posted about the reported embassy breach on social media, but has tweeted about former Vice President Joe Biden.

The State Department ordered a partial-evacuation of Iraq embassy staff amid mounting tensions with Iran in May this year. It announced that the evacuation covered "non-emergency U.S. Government employees" stationed in the Baghdad embassy and Erbil consulate.

American citizens were also urged to leave the country as the U.S. "temporarily suspended" visa services.

Around 5,200 U.S. troops are currently stationed in Iraq, following the American invasion of the country in 2003.

This is a breaking news story and will be updated with further information.

痴撚線

Iran's state-run news agency reported that Foreign Ministry spokesperson Abbas Mosavi said the U.S. "must accept responsibility of the consequences of the illegal attacks."

勇武到

伊拉克想過唔到2019?

屌我諗起COD大使館攻防

好似睇戲咁？

點解打人前唔撤人先？

點解要自殺呢

咁撚玩命

Meanwhile,講獨派話武裝革命但唔敢攻入中聯辦

冇火箭炮都爆唔開架喎

屌你 ARGO

武德充沛

入埋去reception放火你話呢

嘩痴撚線終極勇武

做野啦

收皮啦 你攻比我睇

佢哋啲土製嘢應該勁過火箭炮

係咪等於攻打美國

Ba ga si 14 hours?

仲快過中國出兵台灣

Seal team S03 大使館嗰集

咁撚勇武

幾時到黑警攻入美領？

伊拉克黑市應該有

真勇武 真革命

Cod6?

早抖啦

昨日(27日)晚上7時35分，中環花園道26號美國駐港澳總領事館保安報警，指正門大閘被淋潑黑色漆油，一名36歲姓謝內地漢涉嫌刑事毀壞被捕，案件交中區警區刑事調查隊跟進。有美領職員表示，事件交予警方處理，故不便作出補充。

本月18日晚上約10時許，美國駐港澳總領事館亦曾發生刑毀事件，當時保安員透過閉路電視見到有人正向大閘噴漆，保安員即上前截停並報警求助。警誡下姓秦內地漢稱：「我唔妥美國佬，所以我搵油漆噴美國佬」，他其後稱因認為美國涉及最近的抗議事件，故從內地買油漆帶來港，並在領事館噴上「中國必勝」，但未噴完「勝」字便被阻止。他聲稱自己並無受任何人指使犯案。他於8月20日於東區法院承認一項刑事毀壞罪，被裁判官判處監禁4星期。

Zakahev Airport in MW2, not 大使館

香港嘅被中共滲透曬

cls
冇人話過要聽朝就打倒中共
你係連宣揚都唔俾呀

宣戰

勇武，讚嘆伊拉克人既勇氣同膽色

世界大戰 一觸即發

真勇武

搞侵侵 所羅門
即係同香港人開戰

又想滅國

講緊最新個集

屌 call of duty

伊拉克真係想比人核平咩

今年個隻啊

funded by Russia

中東佬養唔熟

是咪宣戰

屌你一睇到標題我都諗起呢個
以為入到黎樓主會PO COD條片

你都係funded by US.添，又抹黑人

可能係13 Hours: The Secret Soldiers of Benghazi

邊有咁易出核，殺死返個大使先有可能

call of duty modern warfare

收皮啦

上次利比亞美國大使館比人攻擊又咪係咁

好撚高質

一定係中國背後慫恿

勁撚到

利比亞係因為廢柴奧巴馬

Modern warfare

來真的

又重演伊朗Argo?
伊拉克想死？

留名

係fund都fund by Iran 先啦

COD MW

收皮啦好撚醒呀你

你可以帶你班解放軍同事攻入去，無所謂

用chorme轉中文又好 跟教學又好
快快趣簽埋佢啦 截止喇

德國減少對中國和其他非民主國家的依賴

簽過既撳兩個制就得
未簽過嘅睇教學

味就係上次打完都冇黎料所以味夠膽再玩過

差在冇cpt price

No Boycott Blizzard??

伊拉克政府都會同示威者割蓆啦
前排伊拉克首相先俾示威者推翻左

我又冇買到

大名鼎鼎嘅captain price

英國幾時派SAS黎救香港

今年嗰集mw

自己選 自己推翻 睇黎中東佬都係只適合獨裁被屠

光復伊拉克

出過啦美國

出左微型核彈炸山邊，段片仲出有好多雪花，俾人話近代使用核武證據

係YouTube搵緊條片唔好屌我住

BG: 而家伊拉克示威同之前伊拉克反政府係兩批人，衝入去個啲什葉民兵支持者，即係之前比美軍炸個啲親伊朗什葉民兵團，而伊拉克政府同佢哋關係密切，所以佢哋可以直入green zone 同時軍警hea 做，同之前反政府示威好大對比

On9,法國，智利呢d上街要堆翻民選政府，歐洲佬，南美佬又擁抱獨裁？

示威者唔係反政府咩, 點解衝擊美領, 係咪美國係伊拉克個角色好似中聯辨咁

其實依家伊拉克示威者爭取緊咩？
早前唔係已經比佢地推翻左呢咩

respect

美國都畀人裝修

收皮啦on9

石油氣罐火箭一支=3000磅黃色炸藥
一個大鐵罐

argo

親美同親伊朗仲內戰

用機關槍打死曬啲生蕃佢

?

兩批人嚟，入美領個班係親伊朗民兵

有啲咁嘅事有冇keyword

pin this

美領都夠膽攻

因為選舉舞弊好嚴重，所以後生一代都覺得個首相代表唔到佢地，而最近個次選舉，佢地集體杯葛個選舉唔投，投票率低過45%，唔係有投票就等於有民主

留名等睇721白衫人衝入曱甴屋喥

炸彈老母黎

明明就係美國殖民得唔夠犀利，班人未開化

你攻來睇下

入撚到咩
防暴都過唔到啦

佢一毛來，唔使理佢

仆出嚟柒

無錯呀！！！

即係依家有兩派示威者？

咁伊拉克警察開槍射殺啲示威者
係親美嘅示威者？

伊拉克過唔過到2020年

1.因為個班係民兵，如果美軍green zone 開完槍，隨時出返去打鳩你
2.攻個班人係現時什葉政府支持者

如果中國比美國民主化下場都應該同伊拉克差唔多

中國乜撚野都屈美國
美國乜撚野都屈俄佬

代表唔到就唔投票個結果咪又係自己食左佢
最負責任就真係邊個上位就拉邊個落黎

美聯辦

明知山有虎 偏向虎山行

自己玩手拉手人鏈嘅時候要求人哋攻中聯辦

反政府既有咩親唔親美呀
但是親伊朗過班一定仇美

不如問伊拉克有邊個唔憎美國

也門

攻入去個班應該係岩岩比侵侵炸個班

係

加泰集會搞手會唔會搞次集會connect伊拉克？

Call of Duty Modern Warfare 2019

遜尼派個班
冇美國應該比人屠曬

成班人唔識感恩，比美軍解放完都仲要示威， 我哋香港人幾乖， 美軍嚟到一定Sir, this way

當日我地既IED連美軍版M1A1都炸得穿

WW3

屌你老母臭化西

又有戲拍

輸民意ga！

柒咗就算啦

柒左就發脾氣

美伊戰爭個期佢地都係sir, this way

sunni 就係比美國佬趕落台

而家boycott 緊blizzard 唔識有幾奇

Call of duty 2019???

我哋可以學到啲咩

屌你老母

屌哂你地咩旅發局垃圾網就個個F5
等成個鐘都唔撚入黎簽聯署

德國聯署 最後一日
32829/50000

中文版

yes

算係模仿電影"13小時：班加西的秘密士兵"(好似係真人真事改篇)

其實係薩達姆食碗底反碗面
當年為了打伊朗養起左佢
點知咬番美國轉頭

唔好發脾氣 ok?

開戰

伊朗食埋伊拉克之後就到敘利亞直落以色列。

諗起13小時：班加西無名英雄....

班加西
奧巴馬條仆街唔出兵幫手

係， 領事館係美國國土

得啦你返去玩十年前果版啦
2020都嚟緊了

大陸人學嘢喇!

啲狗敢條撚咩 淨係識話示威者收左錢 然後打啲示威者 又唔敢去郁出錢果個

伊朗攪鬼

要對準政權 唔好搞美心 要搞就搞政府合署 但自己就玩人鏈

其實都幾肯定係中共後面控制，務求又將美國戰略重心重新放喺中東，等中共又可以喘息

同班加西個次一樣

其實如果美帝用返呢樣野做藉口出兵未有名lo

雖然我反感政教合一，不過暫時黎講什葉派既然同支那聯合軍演，就唯有希望遜尼派可以纖滅什葉派，重奪伊拉克並消滅伊朗。

又會有另外一次argo operation？

美國今次會令中共失去整個中東

death to popo

call of duty

Thx Obama

死左6個愛國者喎......

Call of duty大使館

敢膽搞美國 打撚死晒佢地就岩啦

如果有人火魔美領，咁美國係咪會出兵香港

理得佢係咪反美，依d咪勇武

藍絲何攻美國🇺🇸大使館

根本中東一切都在美國掌握之中

阿侵2019年最後一件事

有少少唔明想請教下
以前兩伊打得好勁,世仇咁款
依家呢班人親伊朗同時又親政府？咁即係政府同伊朗關係變好左
如果咁講 咁之後美國會重心去返伊朗
問題係 係人都知支那 香港同伊朗又有關係
前排中俄伊朗又聯合軍演
係咪ww3來了

今次到賭神個阿差話番伊拉克同美國佬搏命

世仇已經好耐以前，伊朗人係憎伊拉克人，雖然去到而家伊朗仲會紀念兩伊英雄，不過對美國當年支援伊拉克更加仇恨
伊拉克政治上，伊拉克本身係同伊朗什葉派大多數，同時年輕世代係視美為敵人為主，佢哋大部分時間都係經歷後侯賽因時代既戰亂同經濟不穩，而美聯軍又確實誤炸唔少平民。
軍事上ISIS 入侵伊拉克初時，伊拉克政府軍無力抗戰，政府好依賴有伊朗背景什葉派民兵底抗，咁嘢佢哋勢力又更加壯大，加上Obama 無意再派兵去伊拉克同ISIS 作戰，只係用炸同金錢援助政府軍，咁個啲錢又自然流去再打得什葉民兵手上. btw 係仲有親美什葉民兵，仲要唔少

好詳細
即係依家可以話伊朗同伊拉克變左一伙
ISIS武器來自中共
伊朗背後係中共
7國咁亂

炸唔炸都勇啦，炸撚左你屋企你都係到叫春架咋

13小時 : 伊拉克無名英雄

我都立即諗起現代戰爭
打機就緊係1打100戰神咁勁啦
事實係對面人多衝入黎絕對含家剷

CODMW

仲買奶暴雪game

伊朗背後係中共冇錯嘅,但主力係俄羅斯.

黑社會三兄弟玩野

大使館攻防戰

港台31看世界有兩集講中東
又什葉派 又遜尼派
兩派又有好多分支
睇完都唔知自己睇左d乜

呢個就專講薩達姆侯賽因

唔通我地推翻左林鄭政府, 就代表唔洗再示威??

咁仲好

到時支那人 日日掛住打內戰, 唔會搞香港